涉元朗暴力事件被補人士（11人開晒名）

是咪都系魚毛！？

p.s. 今日成報 頭版

自己推，等多啲人認識呢啲仆街打壞

推

唔小心負皮咗
推推推

打立場妹條耕田佬呢？

屌 呀囝搵老豆老母 channel 仲搵得多過佢班死黑警

陳志祥唔係小牛有機農莊咩？

全部魚毛交人

鬥雞學好似有係某段錄音出現過

三張幾嘢做魚毛
仲好意思話自己黑社會

屌，除左一兩件其他垃圾49仔黎？

歡迎 認人 加料

起碼百幾二百人你同我拉晒佢先

呢個年頭仲有雙花紅棍既咩

係咪用錢買返黎

升天失敗嗰隻唔駛拉架？

告咩罪先？咁打法唔告暴動？

陳志祥？比人拉左啦

告謀殺！扑人頭

11個 笑撚死人咩

轉頭咪又係放返走

727 出黎繼續